[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [14]

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

暫時台服五星排名(只供參考)

溫馨提示

呢個Post主要討論FGO繁中版

其他Server可免則免

如果想入坑嘅巴打推薦去淘寶search FGO台服

入面有好多唔同組合嘅石頭號 可以自己睇下邊個啱再決定點起手

講還講，唔好講幾多抽中

考慮其他抽唔到嘅巴打感受

希望大家和平討論，唔好成日發動PVP mode

冇人可以清算我

講笑還講笑
唔好咁認真

Lm

非洲新手留名

燒醫生!燒醫生!

好多歐洲人上水曬卡啊,同我燒哂佢

Edit到後面歪咗咩事

LM

今期清算名單:
千里頭號粉絲
イリヤスフィール(DR LEE)
優吉歐
魏延聳聽
nokia安全套
做IT不如做狗

咁你都有得清算

?????????????????????

去咗一日遊ja，Me一直都係非洲朋友嘅朋伴嚟

係咪下次更新出新宿

跟行程下個活動就係

dr lee幾石寶5?

暫時寶4

幾多抽

9單咁上下

燒死班歐洲人

可以買起佢了

@Dr.lee

置頂

九單寶四,我呢D直頭廢人

大家都是非洲人

dr. lee歐到

DIU 清算

又要德翁又寶5狂傻

歐洲人圍爐POST
非洲人可以點入藉

你都係歐洲人嚟

終於中德翁bb

唔洗再俾人笑係無德翁嘅男人

歐洲人都有非洲護照係咩事

黑傻新模組好型

我七單先寶一.. 我係咪非洲人

要相信統計學

蹲得愈低

我五單,朋友

我七單呀朋友

我十單

我地同歐洲人玩既版本唔同架
我們不一樣~~~

非洲傳說，25單

點解助戰名單個啲字係簡體字

唔死心終於課左單
第一十抽就

又貼圖曬卡，入得黑名單

公平咩

可憐下我上次爆死

有無人可憐過我

入到去幫我同Dr. Lee問候兩句

你再講

metoo

成班歐洲人半夜三更唔訓教都要圍爐，逼死非洲人

非洲小薯聽日要食樹皮了

呢度上面全部都抽到

有諗過寶5白貞個日就係我DEL GAME既日子

非洲人冇人權 日日都俾歐洲人迫害

今期清算名單:
千里頭號粉絲
イリヤスフィール(DR LEE)
優吉歐
魏延聳聽
nokia安全套
做IT不如做狗

咪係

呢隻alter 術斯卡有冇帶起到佢

早排好似有條片係高難度藍傻1tk, q卡幾百萬傷

[img]
想問200日嗰20石係咪凍過水

聽日離港幾日，希望刷得切個活動

有冇師兄知道點解隻梅芙打左寶解好耐 但係寶解嗰度顯示出嚟仲係暗灰色

最後十抽中咗

等白貞buff就係你嘅天下，要忍呀巴打

差你個名，加返入去呀唔該

人人都有5星!

btw 我終於有寶石翁同錂鏡

我覺得自己唔需要被清算
我近11pack石寶5只係符合返期待值

1pack石就寶五到你仲係到叫春
自己行上火刑架啦撚屌歐洲人

11呀 隻眼生係邊

屌，太陽反射睇唔到mon,sor

話時話，dr lee咁早起身

+3張活動俾孔明呀，禁刷新禁撚到手軟喇

出咗街睇諗着睇銀魂2，屌你就睇漏咗個1俾dr lee入到

係咪櫻禮裝

抽唔到

放咗畀梅林牙，孔明自備啦

自己果隻孔明升爆絆俾佢放緊假

活動換果張

thx

未打夠材料換
一期無打到 無學妹禮裝

同背景一樣色想點

咁快食模具打

騎職需求唔大，同埋廢事左搭右搭加成，單一職可以好快換到禮裝

利申：匈奴王果張已經凸滿

唔換朱古力集中換素材，唔食蘋果換唔換得哂

莎士比亞好搞笑

睇加成同埋運氣

有冇人去換BGM

今次啲掉落好複雜 係咪用人地張突滿瑪修最高效率 我見全+3

玩咗五百日嘅紀念十抽中咗

成堆歐洲人又開始逼害非洲人喇

有冇巴打已經爆肝爆到要食卡士蘭

想淘寶買個帳入坑 有咩英強?

咁快爆

孔明、梅林

今次交換所bgm好好聽 啲小提琴聲（應該係）

首選孔明梅林
然後閃閃黑狗奶光拉二之類
仲有弓凜船長依d周回強角

不過為你着想勸你唔好入坑最好

打獅子王果首好正

喂，前面是地獄喔

好似揾唔到山翁第七章出黎救場果首？

達文西同船長，呢個版唔勁但之後台服寶解咗會好痛

模具好易跌
而且台服似係會登入送各職5個

依首好正
我仲要打主線特登用npc支援

自從有左午餐禮裝後我患上左絆強逼症
咁多首BGM最鐘意係打基提亞首色彩

打beast II首BGM都正，第七章個卡通化預告有用到

呢兩首都有換

今次大改有咩人d模係改左

我老婆嫁王

開哂咁多首禁到手軟

我揀部份開冇全開

得你寶5咩

12.從者：伊莉莎白·巴托里，弗朗西斯·德雷克，尼祿·克勞狄烏斯[Bride]，赫拉克勒斯，騎士德翁，阿爾托莉亞·潘德拉剛[Alter]的動作模型更新

知你歐喇

我地共享老婆架嘛

被NTR好爽

戴帽都係一種愉悅

又有啲不甘但諗到自己條女本身咁仁又特別興奮

佢抽BX抽到痴哂線

NTR代入有3個階段

夫目前犯

即刻引哂班痴線佬上水

一講痴線野推得勁快

痴線佬集中營

其實我覺得係黃毛>苦主>女主

識野

Welcome to the dark side
We have cookies

小朋友先鍾意大波同純愛

但痴線佬鐘意小朋友

咁鍾意阿婆呢

冇純愛點顯出墮落既美感

識食之人

睇ntr睇到條女由絕望變成享受好正

由墮落完上返黎最後決定墮落

一定係NTR最好睇

dr lee真係越來越痴線
佢就黎變成只要見到嘅生物性別係非男就啱

男嘅佢都照得架....

係喎

我狂化EX

你淫化EX咋

想問下係咪冇禮裝加換素材個啲朱古力?

冇

職階1換1

用金幣換朱古力咪得

冇得3T周回

大英雄、全體克屬、金閃閃/奶光、孔梅

換人禮裝

EZ

咁樣加成幾多

呢個活動唔洗咁趕，我排高加成順便練練絆

兩件5星禮裝＋對應模具禮裝

應該對應職階＋10

梅芙台服未開放寶解關，佢一次過更新定到時再逐part咁開

要唔要食果刷幕間

主力換晒素材(唔連棋)既話洗唔洗爆石打

朱古力盡力而為算 換得多又冇獎 又晒位

淨係換老婆咪算

咁換曬d老婆就算 日伏果時換曬 超晒位

一到星期六日就冇晒人

個個禮拜都係咁架啦

真毒留守

班歐皇去哂cow女 做人生贏家
得我地呢班非洲黑人留守到最後

次次得返我地幾個係度9UP

真毒留名

lm等睇波

一直唔覺自己原來仲有個咁嘅好友 清姫控

清姬正

重點係清姬度咩

好想睇

佢係出名蘿莉控⋯⋯

唔緊要，佢有影埋尼托，我他媽射爆！

我為左保護我自己迦勒底 我一抽到就會換左黑鬍子做QP

唔該晒師兄 可能我搞錯咗強化關做寶解

你咪黑鬍子囉

一迦不能藏二鬍

其實我一直都唔想同大家講
既然俾你地發現到
不過我係berserker職階

好文彩！

星期六日一堆歐洲偽毒即刻唔係到

啱

毒撚報到

真毒報到

凜

做IT狗做到想喊

收到白貞份朱古力，齊格君你下世都唔會收到的了

姣閪

諗到第時fap活動攞到齊格之後
佢同白貞晚晚幽會就好興奮

見住隻白貞...寶寶心裡苦

亞洲區

你太空人次次10抽出

有冇人可以擺隻高練度騎金時+寶石翁俾我瘋狂刷心臟

唔要加成??

之前已經差唔多搬曬素材

我冇突滿寶石
另外有冇加過你?

100 101 906 871

放左ALL

Added

想問下Extra職放克職禮裝會出咩

唔知有得自充np
可唔可以換50NP禮裝

乜都無

出一種叫全之硬幣 唔好比個全字fake到以為係所有硬幣

上面位人兄冇乜都冇

同埋想問下狂職帶左又會點

狂職幣

有冇巴打可以掛櫻禮裝喺Rider度

我好似掛咗船長

我有用呀thx

面紅的呆毛，我不行了

你想要活動禮定相撲

佢會晚晚同阿福幽會

佢哋3人行

NTR之餘仲要係背後玩埋白色相簿
媽呀 我好興奮

搵人捉返呢位院友入去呀

元帥見到白貞3人行即刻痴線

最高のCOOOOOOOOOOOOL！！！

歡迎黎臨迦勒底精神病院

我係大家嘅院長

準備潛水

一到星期六日就好靜

現充台

得返我地兩個毒撚圍爐

禁極都轉緊就知出事了
唔知要封卡幾耐看還清條數

等緊

小安姐 唔關事嘅

我中完小安就知出事
今期食左5單先出到B傻,保重

你本多終勝點同
BTW最近都去到凜G同泳裝先想抽
strong hold到底

不要騰 strong hold

自然回體計緊數
仲有12日 平均一場有420
即係total有420x(288*12/40)=36120
女角要6450
男角要7200
素材最少18000
total要31650
應該要放棄綠方

頂計錯數
打術先有420
打其他可能低好多
用400計就得番34400
好危險

大課長加幾多

如果我係課長駛咩自然回體

有合理課長同痴線課長兩種

換d有興趣既就算

開服後一個月開始認真玩
食盡自然回體既每一點體力

玩FGO重點係睇劇情
有得換當然換哂佢

d仔仔興趣不大 睇晒女女算

優先換素材，全部好缺

得左

禮裝過咗就冇
素材可以再刷

Ching sick ball

點可能唔換哂禮裝

有咩留番同阿蛇講

屌那星吖 等我仲一路放張櫻係黑貞度

放上年果張咪得

上年未玩 冇禮裝

全部都廿歲 做乜報驚

出灣仔行下先
搵下隻game

快啲返去啦 唔好要 係你門口等太耐

我好人好者fbi點會黎搵我

個眼神好似玩壞咗咁

你收埋其他女人嘅朱古力

又心臟 又禮裝

Royal?

普通人訂唔到

個FD LIST邊個開? 依家可以加多個EXTRA職落去

講個笑話

一粒膠（非洲）

又屈 明明我就係真非

你呢個笑話笑過我嗰個

想問下活動出啲怪係咪random咁出
除左用模具

分上三騎同下四騎咁random出

原來阿福同德翁又可以收又可以送

恩奇都都係

想知呢度有幾多人迷福

終於搬曬

我唔係

咁快打晒做咩 仲有十幾日

今個活動可以分到邊個係G佬
利申浄換囡囡禮裝

兩個都換哂算咩

dr lee type

換朱古力個陣FF如果真係有女仔送比我就好了

FF DR LEE送俾你

叫dR Lee著女裝送

到底我係你地印象中仲係咪人類種族⋯⋯

有冇人槍同殺職可以轉做櫻禮裝?

轉左

有無人換左xs max 反而lag左？
以前用6splus 好順
換左機反而成日lag

佢呢次更新完成日LAG 仲有閃退
上巴哈睇有好多人有呢個情況

發覺未加你好友 岩岩申左

冰魂巴方唔方便轉櫻禮裝去槍同殺職?
刷極好友都冇

我目標都係換女女禮裝算

D男人送D野好好笑 差弓同騎就拎齊我有既男女角全部禮裝

我部SE啱啱更新完LAG到仆街

應該要等佢再更新先處理到

BTW 岩岩用完千里你一場就唔見左你 依家冇好友有櫻禮裝俾我用

有冇full download?

FULL DL完好左少少

FULL DL完都會有呢個問題
未更新前基本上好少閃退 更新完就係咁LAG同埋成日冇啦啦閃退

我重ON左 睇下有冇

我完全唔LAG未試過彈game
用緊IPAD2017(ios10)+NOKIA8玩

手機問題，舊機就會。

我用S845，full downlaod之後除咗換都唔會lag

大版本UP就係咁，我諗一兩個版本之後就冇事

終於都換哂男女角全部禮裝 可以專心換素材喇

咁快

全部隊都係用單一職+30 一場都4百幾個COIN
加上我又唔係差唔多齊角既人 同埋上次女角都換哂
所以食左幾粒金蘋已經換得哂

送完狂劍術弓
肝死我

巴打你個名好危險

有冇巴打分享下你地用咩隊打皇家級

我就全部都前排2隻剋屬+好友剋屬 配櫻禮裝
後排同屬配上次情人節既5星禮裝
平A儲np 第三層先一波寶具allin
打得好慢 但係有單職+30
除左狂職之外 全部都好穩定

咁樣，只刷術拎心藏。

要刷其他就換聖誕傻做金閃閃

一日先7場
我慢慢打每場6-7turn都係3-4分鐘一場
當然追求高加成

最緊要今次就算高加成都唔難打

光明狗

ok 非洲人圍爐

大家又有5符可以射

寶6有望

呼符出金光

嘩屌 第二張符中左吾王 唔好燒我ok?

改FGO名啦
叫歐洲御主聯盟

屌 我諗住抽棉被王 點知變咗幫我船長寶二

船長寶二正wor
有咩好屌

本身諗住睇下有冇機寶二狂x 點知中吾王
好彩本身未有 又要幫佢刷情人節禮裝喇

呢隻GAME啲五星唔係好難中架咩
點解好似好易中咁

呢排唔知做乜用符成日都出5星

好用咩

騎階自沖光炮冇可替代

阿福都有自沖50

仲有四五個月先有wo

用愛去自充

係咪做左千里粉絲可以增加歐氣

好彩我都有

好似要幫千里含

where千里巴
含完比5星我ok?

貞德！！！

Gay到癲

一齊加入千里粉絲俱樂部 個個都可以係歐皇

入會費幾多

幫千里含

Dllm gay

做乜自貼

開BOX先係最撚辛苦既環節

我見人打成千箱都唔知點開

原來我回錯POST
無架,都係照開,揀肥賣肥咁樣LOOP

發覺肝兩個AC好痛苦

其實毒撚係咪有個毒撚探測器，成日都畀新同事問有冇睇卡通

氣場似掛

話說我手殘換左30個劍模具
點打哂佢...

話唔定佢都有睇

大英雄，小黑，梅林，金閃閃，完

全弓職打爆佢

唔打術走去打劍

都話手殘

其實都唔算打得耐
只係佢好似愈打愈有咁
都唔知幾時先打得哂

打兩三關又跌翻一兩個

屌好快用哂

利申：碎石打

碎石打都是大佬

非洲無課玩家

碎石打都當無課

反正抽嘢都係三星禮裝，不如打素材升下啲已有角色

係咁術都冇乜出過心臟

等待，並心懷希望

用晒所有石同符
一張五星都冇出過
係咪叫我del game咁解

棄驚保平安啦

趁仲有得棄好快啲棄

係咪今晚先有<瑪修的信紙>?

講到5星好易出咁 如果個個都咁易出 咁咪天下大亂

你咪攪亂天下個啲囉

泳莫係好物來

可唔可以些牙泳莫個隊

Dr.lee開咗十幾個po都未加過我好友，冇大腿抱

thx巴打
未有拉二 咁睇黎我都係繼續用船長 我依家用船長有時要4t 金時會打唔死隻惡魔

唯有自己努力抽高寶

Bo5

分身都bo5
咁大號

大家早晨，放假深潛完又要開工

清 無位呀

Dr lee唔係大腿啦 佢而家支援連孔梅都無擺

咁而家放乜

換埋狂職就全部都係女

狂職除左XA 無邊隻5星女有興趣衝寶5

我除左開服個排有抽個劇情之外
次次都係抽限定pool
點解點解點解點解點解
常駐:限比=2:1

dim gun

日版派左d石先抽到閃閃寶2，你咁曬法，隻船未去到歐洲就沉咗啦

點解會沉

因為隻船根本就穿窿

我個架係潛艇黎

你浮又得潛又得，我就只係得個沉字

用錢咪可以浮潛囉

那有錢

又有班歐洲大課長逼害我地

你嫁王都係寶5 寶5大佬

邊個有份負皮呢張圖同我企出黎
我要即刻del你fd

唉,唔夠時間刷

我唔係你fd list 係咪可以負皮 ............ 不過我唔會

甘都吾腐皮

我立志要成為所有小朋友正義嘅伙伴

正太都制

正義的伙伴係唔會有私心
我只係想保護所有弱小嘅小朋友

已經非左好耐

一樣

見到佢就想噁

原來活動術惡魔會一次跌兩個心臟

試過1場係咁

今次掉落算係ok
唔係差到幾廿場先出一粒

你寶5左

未見過你 新人君

邊位手足叫自己歐洲戰神咁串

仲要顏色字，驚死你睇唔到

咁耐都冇乜用過呢個功能

未....不過幾時食碟幾時DEL GAME

點解正AC會唔想要金閃

利申 我唔想呢個世界有金閃

係愛呀

改咗名姐 你對下個fd list會知我邊個

諗下如果你抽BX個陣白貞直接寶5而BX一隻未中會點

咁就認得了

咪係 邊個咁痴線

咪就係你lo

的fd list冇左非洲御主聯盟

呀!!!!!
咩阿周娜 芬因 龍娘 貝爺我全部都要
係唔要白貞呀!!!!!!

竟然有人會想要芬恩同貝奧武夫

唔係我呀 你認錯人喇

我想要NEW呀

NEW我差呢幾行

new都係咁話啦 ............... 最下位芬恩

如果唔用好友
500日都係用狗哥插金閃

你竟然無saber lily

唔係開服就玩

回錯POST

超級課長，街機版

你個金色名點整

可以用一段時間既code
不過用其他色仲正

THX

MK千里又用埋D MK色

Del左佢fd睇唔到

我都好驚俾醫生DEL

無del佢分身

台服FD LIST係邊個開? 到依家都仲未加EXTRA職落去俾人UPDATE個LIST

台服唔比撞名

點跟歐皇 仲要有兩隻係活動角

好似係千里

唔係大軍師巴咩

咁都記得

勁

我估渣

其實好似人人都edit得 我而家返工整唔到住

我之前試過加 但係佢話要負責人先可以改到
下面就係人人都可以edit

噢 咁我一陣加

加咗欄Extra

悶到狂食金蘋果刷活動 快快手換完野去刷種火 完全唔夠用

歐洲人可恥

呢度個個都係歐洲人 冇非洲人
一切都係幻覺

非洲人表示extra只可以放學妹

下個post就加埋你上清算list度啦

我都係得小安可以放

明明我就係無辜 你地就迫害我
之前我講抽中D咩5星都係幻覺黎
你地唔係信嘛?

千里又誤會人地la

小妹好慘 決定退出FGO界

退出幾多分鐘?

又想逼害真非洲人

真係好大誤會

你地冇人性架 連一個小妹都唔放過

一定系改圖

大佬呀 你唔好咁痴線啦

小妹唔講大話既
我零課金 零5星 真非 只抱醫生大腿

我連大腿都冇得抱了

今個活動一張五星四星都冇中過

咁你正身分身想我留邊個

50抽冇櫻禮裝

邊個夠我非

Trace on

做咩牙

想放大假

陰公G...

高難用乜隊打好

我都想，攞黎做fup

fyp*

寶石翁雙梅、閃閃三令咒算，廢事煩

Good idea

我寧願輸都唔用閃閃

同埋呢個打法真係for智將人士使用

令咒+寶石翁總共可以做低12隻，再吸星同月日普攻儲翻np開第五次

太容易了

用寶五山翁單挑囉

睇過寶5黑狗單挑 但我無無慈悲者禮裝

用萬聖節個張50np+寶具傷個張會唔會再好啲
雖然我冇

醉貞都得

你地抽左老婆返黎有舞台發揮又唔用

結果就只係打算用智將方式過關就算

平時都已經係用週回角 有得用下腦都唔制

醫生難得有一理之言

我只係覺得平時都已經好似返工咁週回 而家難得有高難真係叫可以「玩」下隻fgo 都要搞到好似返工咁過 就真係無乜意思

不過我又唔係話要批評你嘅 每人目標唔同

鳩噏下姐，點會真係咁樣打

我其實覺得係新手過唔到先需要抱金閃大腿用呢招

不過最後都係孔梅架啦，用其他會變咗真。高難度

呢排忙到仆街
我都想享受下遊戲

渣ga

有冇啲唔用孔梅既隊玩
老婆未出冇得用

練好術閃之後再玩下藍爆隊

狐狸學妹白貞

我無書頁升

100turn都未玩完

Me2，幾時有活動可以刷

潛左咁耐 終於上黎換氣

師弟 你終於都返黎啦

即刻post下大奶奶

幾時先會收到學妹封信？

兩張書頁

開無敵都會比人即死

無敵還無敵 死還死

發覺情人event對非洲人唔友善
冇想送/想收禮物個角色就冇得睇劇情

對於課長黎講都好唔公平
根本換唔曬全部

南丁

我就係無無慈悲者

想死咗回np 卡姆蘭之戰頂住先

屌啦

大家早晨

無帶員工證 想去廁所 但要等人開門先入得返 隔籬師兄又出左去做野

我公司㩒密碼就得

又迫害我

啱啱先換哂所有禮物
今日射埋嗰五張符落海
情人節一張五星四星都冇中過

你之前好似好歐下

無課玩家只求每個event都中到隻限定五星

呢句好大口氣

移民歐洲要準備身後事

唔通想宜家咁一張都唔中乜
宜家啲高難度關我根本冇角過到

真 . 高難度

網上有一堆大腿 低星過關攻略
但你又唔肯升男性從者

上次伯爵第七關已經過唔到
今次情人節個關都過唔到

唔抱黑狗大腿嘅話我連主線第六特異點都過唔到第一關

升男人不如del game

你好似中咗伯爵

咁真係無人幫到你

所以跪求中返幾隻女角

就快出殺生院

願意用佢換狂x

你全女角都過唔到關架
大部分support都係男
你又無課玩家 只要升一兩隻男就過到高難 就有符抽卡 你就連少少取捨都唔做

Fgo=5星女角勁難用 低星男角就超勁

睇黎我要轉基

多數5星女角賣圖，5星男角就賣能力

一開始梅林武藏就畀船長無敵貫通打死咗，靠學妹補鑊打成40回

我就黎瀨喇

好急呀

歐洲人有報應

去廁所有咩問題?
去完係門口等就得啦

打算放lunch前5分鐘先去

弱

忍咁耐因住腎虧

搵個紙杯裝住先啦

幾日冇hitjj 見到檯面個刨筆機 我扯左旗

回錯post

刨筆機可以當尿袋用

勁灰
琴日有個人退休 我今日調左去佢個位坐
以前都話斜對面有老細靚女秘書可以俾我𥄫下 而家周圍都得返班呀叔

變阿叔的日子不遠矣

你咪又係 父親節快樂

除左老細係男人之外，其他同事都女 ...............

不過全部都係大過我嘅C9

升職加人工

坐緊個位 感覺坐耐左會甩頭髮

唔係升職 純粹係放返我同返個部門嘅人一齊坐

男人大忌

我家族d男性，阿爺老豆阿叔阿伯全部都地中海，我同唐細佬好細個就好驚會似佢地，不過好在冇事，但係就多白頭髮

我成頭白頭髮 又肥又矮

我阿爺唔記得幾時開始就戴帽，跟住而家老豆阿叔阿伯全部戴cap帽，全部同一個 look

高難炒左2次

臨尾按錯 好彩佢唔係打奶光

今晚夜校先打

有冇得重覆挑戰 想玩下花式隊

究竟係咪一定要用1打手+2SUP咁打呢
2打手+1SUP NP回轉好慢
次次打到一半就輸
10AP冇左我個心好痛

練度夠高 你組乜都得啦

我奶光 弓呆 孔明 小黑 馬大 好快輸

奶光 學妹 孔明啦

我有強迫絆症
而且你話要有愛角打

有，我都想試下藍卡隊

有 同監獄嗰次一樣

智將

咩事

可能就黎放工開始唔正常

課完崩壞得個吉，打fgo都冇動力

再課!

冇錢
買咗個銀包之後今個月自己set個quota已經到，唔想洗大咗

而家好似月頭咋喎

錢可以再賺 限定5星下架就沒有了

買porter

佢正常發揮姐

dr lee的日常

就黎做功課做到死
見我冇上黎幫我打句RIP

又忍唔住手射左6符落海
決定忍手 再抽斬手指

啊！！！

RIP

寶一就好了 都係唔好貪寶2
好似留D石同符遲下抽其他野好D
利申 寶一黨

好想好似醫生咁有錢又咁歐
同人生贏家冇分別

但係gay

乜野基呀

無老婆用老公打住先

fyp?

咪係，明明醫生男女都得，不過只限13以下

所以

未來劉馬車

集體hey0

hea打完高難拎左粒晶
又諗起最近爆死
又射左2粒晶

想問下點樣拎瑪修的信紙

明明上面都有人問
點解要負我

負皮王千里同dr.lee

終於做完
復活

抽雙pick up會唔會好on9 好想要jack

又hey0

係咪同等想要BX?
係就冇所謂
唔係就唔好抽

雙pick抽舊果隻會好伏
我FZ抽咗3隻征服王先有1隻孔明 參考下

仆街咁都負
如今這算什麼

吾王同BX雙pick up
2符中左吾王 參考下

射5符落去算數

雙pick up唔係2隻都想要 真係抽少少/唔抽好過
等單pick up仲好

幼閃個劇情好正

佢就話變態姐
我究竟衰咩

衰歐洲

換左電話
用緊iPhone7
今個月要食面包皮過日子了

下年比人派左去海外
仲要頭兩個星期去A點集合,上兩星期堂

之後第二日要去B點返工,返到下年年尾

A點同B點個距離,太約係北海道到東京,WTF

可唔可以講下去邊度

去紐西蘭

又食鬼妹。。。

可以上去搵千里巴

Hehe

住呢，近唔近返工

仲未搵地方住

公司無提供？

去幾耐

咁樣應該係公司俾津貼自己搵

自己搵地方
不過津貼都一定唔夠

去十個月到

自己小心安全
公司會唔會幫你買保險

又一個公司高層

得佢係
我都只係做狗

有錢人既狗

住嘅津貼都唔夠，交通費實凍過水啦

咁一定
如果世上有間公司包食包住第一時間同我講

me邊係高層
地底泥
高層果班一早公費旅遊食女啦

我覺得自己買好似好啲？

2邊都要買
claim盡公司之後claim自己個份

識玩
不過我都係買意外保險

小心比土著_屎忽

等千里巴你游水黎救我

佢游埋黎變3P

我真係好撚鐘意返工呀

食同行就冇得講啦

但係住點計公司都要負責喎，派註外地冇理由要員工貼錢啦

一係巴打你人工有所提升

其實都係睇公司份津貼有幾多去租，務求唔洗自己貼錢

有一筆，但一定唔夠

貼錢幫公司做嘢

係

真正好員工

但如果你有機會出國，去唔去

賣屎忽都去

高難冇難度

琴日特登唔用2 SUP打
試左2次都係打唔到一半就抄左

頭先係時事台見到有條友同醫生同名，點知係：

イリヤスフィ一ル •

Dllm神fake

最後個張

我而家個名原本條友個分身黎

有冇人知冇左Save 可以點做

說再見

原來由開ser到依家 差唔多課左成萬😂

大課長

輕課昨喎

有課金 應該拎得反AC 掛

你估舊時gameboy帶 ps save卡咩
冇左SAVE

1皮野咪即係17單到 濕濕碎啦
利申:無課

我平時抄開平假名黎save

頂呢排真係非到PK

邊個秒負評咗你

正想負皮你條歐洲人

醫生幾時表現用瑪修過今次情人節高難

表演

DIU 呢排真非

法國好多人都鍾意蝦小妹

唔好幾十抽唔中就係度非非聲扮同伴喎

你有番幾百抽唔中45星平均番先叫非啦

又係時候拎番千里啲歐洲事蹟嚟玩批鬥

ME已經退出抽卡界了
只抽呼符

重要頭先鬼暗眼分身抽錯十抽
又抽個吉

呢張得

可唔可以唔好分開post咁多野?
要一個個咁負皮好忙

說好的頭號粉絲

頭號(負皮)粉絲

吸完歐氣就唔要和尚

而家玩緊dragalia lost
棄fgo了

好玩咩 啲操作

不了 玩左幾日 太肝

我見你玩試下down黎玩
我立即屌你JJ 唔駛講即del game

屌 你點解可以經常抽貞德

你前世係吉爾

個操作唔得 玩慣白貓覺得唔好控

個操作有d怪，最on9係個人衝刺轉向個arrow start point會去咗手指個位

粒野個位係咁轉 玩得好唔順

係
同白貓粒膠比差好遠

熊仔廠白貓個操作好似申請左專利

啱啱dragalia lost課咗50抽冇5星
辣殺game

好似係

任地獄都課

好後悔

願打願捱姐

呢隻驚D 5星機率都唔高 仲要3種同一個POOL
仲痴線過FGO 2種同一個POOL

仲要抽同屬 cls

白貞

客服覆左我 其中一項係要列出4一5星既從者 全名，等級，寶貝等級 同埋獲得時間。

名，等級，寶貝都仲話可以大概記得，獲得時間呢樣就真係GG

計番啲卡池推出時間，應該就差唔多了

有時有啲歪出黎既好難記得，同埋佢話要確實時間

Email睇番課金時間記錄，確實時間應該去到一日內就得嘅

歪就冇計，唯有睇番自己有冇cap圖，Google photo會有時間

大約就得啦
最重要係課金紀錄

日版都唔使問幾時獲得，我都係搵fd cap返掛角個頁出黎照填，比埋課金紀錄3日左右就開得返

有冇人想開台試下

我俾埋課金啲記錄佢，佢話我有啲從者提供既等級資料同佢有唔同，叫我再填過

你打電話過去鬧佢好過啦...唔好浪費人生啦

皇家級啲心臟掉率好似低咗好多咁

諗緊刷心臟好定換曬朱古力好

我啱啱講完嗰句就1場出2粒俾我

負左你皮

why not both

發現自然回體換唔完禮裝

我淨換女應該都夠

你甘心咩!

我好撚多角色呀大哥

你唔換棋/綠方/種火可以好簡單換完喎
你一場+30UP術平均一場500粒朱古力
100場都50000啦
點會換唔哂?

得4百幾一場咋

你計下有幾多角色先
全女角都係78X150=11700
全男角都係77X150=11550
即係23000左右其實好少 60場都唔洗

有冇巴打識用bx，好撚難用呀DLLM，就算遲啲強化左2技，都唔差得遠
唔通要等到術師匠出嚟

隻隻女角都咁撚難用

唉，算啦，女角係拎嚟儲嘅

今時今日嘅綠卡....

緣卡要等術師匠 ............

你地高難打左未
呢排懶到打皇家打到冇哂體就熄game都冇打其他野

番工冇嘢做係咁打

10分鐘內可以完啦

唔爆果唔係不嬲呢種玩法咩

我仲未打高難

閃閃+孔梅=訓係到過

除非我有日失左憶 如果唔係都唔會用渣閃

你開台打啦

射咗波呀今日，咁凍點返工

用xa過好無

支持你自殺

或者今晚打

呢兩日上唔到youtube

星期日啦咁

又上去大6

我都唔想

同志,我們總部已經將所有今晚要用的裝備都寄送給你了
今天晚上,在廣州鐵路站那裡會有一個穿紅衣的大叔
暗號是:天滅中共,之後大叔會帶你到行動的地方
這次的任務只許成功不許失敗,你的家人我們已經安頓好了
同志,這次能否將成功,還得看你了!

想殺我鐵腿水上飄？

汝妻子吾......

再見了

好想戒抽卡

戎手

應該要好似戒丁POST咁日日咁數提自己

去拜高皓正做師傅

入耶戎課

課金嘅錢轉為奉獻比教會

瑞典一名8歲女孩從湖底拔出一把沉睡了超過1500年的古劍

吾王

派錢比依到所以巴絲

用梅林學妹金閃都要第四次先過到高難，我係千里

我一TAKE

仲渣過千里，唔想做人了

今晚中到BX/白槍就升1招白貞技10
2隻中哂就310

咁你唔洗升

好想戒負皮千里

仲難過戒抽卡

等我做定掌上壓
返黎一掌拍死你地班友

你練下個腦會唔會好D?

頂左LV 冇得練

你個LV上限會唔會太低

懷疑你係1星角 得60LV上限
有冇興趣食下聖杯加上限

小心千里下個po清算你地

已死

負評是我俾的

已經係最後的最後1粒石都冇
Stronghold到早見

叛徒

無曬人嘅

未起身

大家都金料 逆麟點解易出咁多咁 5出2

其實都用唔少 武內臉角色幾乎都要用到

問題係大部份升技9先用
前面卡撚哂其他素材
活動又成日有得換
我有200幾冇用

越舊果堆素材需求越多

隨緣啦

清算得

咩龍牙齒輪兇骨書頁心臟羽毛黨證真係缺到屌佢老母

全部五星角都技8，就係冇心臟升，diu

我都做唔到全5星技8
全技3都未必得

必須堅決地對歐洲人實行極刑

講事實都要行刑？

就係因為唔係事實

我真係做唔到全5星技3喎

只可以全五星310嘛

310更加無可能 我支援都未全310到

大家係咪棄曬fgo

長草活動冇人好正常
今朝無聊日版用無償同符抽左兩下出左宅姬 但係宅姬改極都係，你懂的

有冇放+5禮裝喺assassin度既巴打比小弟add

冇嘢了

通頂睇漫畫睇到而家覺起身

咩漫畫

當年第一次睇草莓都係睇通頂

暗殺教室

東城
賤婦河下食屎狗

我好似係slam dunk
仲差啲忍唔住去打波

東城性格

西軍

呢個畫風正喎

唔係呱
一D老江湖味道都冇

咸魚白菜各有所好
唔好負皮就得

屌三藏快撚啲寶解啦，食滿芙芙、寶二、梅林上埋buff都係打得十幾萬，唔撚爽

不是還有突滿黑杯嗎

終於派曬朱古力

FUCKING GAY

有冇肝換

保鮮法

抽到寶5

用緊活動禮裝

非洲人冇錢，不了

有錢冇非洲

又變返差兩個半鐘

下晏三四點開台有冇人入黎吹水

有冇巴打更咗ios12

睇緊LOL

我用緊

咁我自己打

有冇lag
想更

我用緊7
唔覺lag 未試過彈apps之類

Thx

有冇人上淘寶搵代肝

寧三回，勿後悔。

代肝爽一時，失帳悔已遲。

千奇唔好試

更新左ios12順左好多

戒抽第三日

碎石刷QP

係咪咁多野升

一招技練到10都要四千幾萬啦

當你全支援五星至少都要24x4000萬都要9億

我非洲人冇呢個煩惱

爆QP先傷心

我決定每中1隻5星就幫白貞上技10

咁中白貞呢

拎盤日DEL GAME

千里隻孔明未寶解唔想用

頂你唔講我都唔知

因住畀人鏟fd又要清算人

月中萬性節活動？

入錯POST ?

台伏，我估有萬性活動

台伏時間多蜈數都係錯哂

岩岩一場2心臟

有冇人試過一場出兩張書頁?

我出過
但有人會打個個級咩

打咗2日 發覺太on9
打返Royal算

話說我打到而家都未出過一張禮裝

請問瑪修使用剋屬掉落提升，有效果嗎？

無效 ruler 仇職帶都無用

狂職帶呢？

加狂職幣

我咁多日一共出咗3張nigger

唔係會加全職個粒幣咩

會加的

想問下狂職帶剋屬禮裝同舊年嘅石抽禮裝 係咪一樣都係加狂職幣？

說明有寫就有加

轉會玩農絆

加好友屠ex龍

有用呀....
ruler 仇職=全幣
狂職=狂幣

真

盲左

而家台服世界線係2017情人節
要跟時間既要轉玩日服

23901400929 +++

added

忙到PK

你叫德克用緊黑肉支援？

點解你每個回覆都有負皮⋯⋯

岩岩上左去有乜搞

應酬

煙酒叫g

有人MON POST比負皮我

add咗
id名：時雨

加左

去到邊都有醫生隻大腿

yes
FGO都係叫德克

今年都係抽唔中凛b情人節禮裝
射左120石

再課

就快有1.5.1故玩

希望到時多返啲人

一有主線就想食果一日刷完

1 pack so simple

以後課龍絆
棄fgo了

可唔可以講下有咩好玩

下個po準備改名

Game 嘅嘢 自己實際玩下就知
任down架喎

終於換曬女角 男主就算了

similar to white cat

任天堂 不了
行申玩過

個post推得太快
問野都無人答到我

恆生？

龍絆抽野仲坑過fgo喎

正呀 三樣野一齊抽

打錯

Ip <60

呢個po變龍絆問答分流算

仲有邊個有玩

繼續做9up台算啦

呢度係我病房
唔好改變佢

只要有你嘅地方，就係你嘅病房

泳裝仲有咁耐先有得抽

你去到邊都係病房喎

點解我生到成個哥布林咁但都屌唔到女

下個post邊個開

人地組團喎

垃圾龍絆垃圾貞德

我都可以組團架
但無人侵我玩

你到底中左乜嘢詛咒
定係神嘅啟示

下個POST搵人執返好個頭POST
又亂左

你開啦

我有野做 唔方便

咁我應該幾時開

而家

開左

pish

pishhhhhhhhhhhhhh

推

1001

1002

push

1003

1111